const setA2 = 


[
   {
      "category"  : "Βιβλία",
      "title"     : "Ο Μεγάλος Περίπατος του Πέτρου - Άλκη Ζέη",
      "part"      : 2,
      "date"      : "5-5-24",
      "HomeUrl"   : "https://mathimata.github.io"
   },
   {
      "level"     : 1,
      "question"  : "Από που πήρε το όνομα της η Αντιγόνη;",
      "answers"   : [
         "Α: Από την γιαγιά της",
         "Β: Από εκείνη που θαύμαζε ο παππούς",
         "Γ: Από την Αγία Αντιγόνη",
         "Δ: Από την ηρωίδα ενός βιβλίου"
      ],
      "correct"   : "Β: Από εκείνη που θαύμαζε ο παππούς"
   },
   {
      "level"     : 2,
      "question"  : "Τι έγραφαν στους τοίχους με κόκκινη μπογιά;",
      "answers"   : [
         "Α: Συσσίτιο",
         "Β: Ελευθερία ή Θάνατος",
         "Γ: Όχι",
         "Δ: Κάτω η χούντα"
      ],
      "correct"   : "Α: Συσσίτιο"
   },
   {
      "level"     : 3,
      "question"  : "Τι ήταν ο Σωτήρης;",
      "answers"   : [
         "Α: Ένας γάτος",
         "Β: Ένα κριάρι",
         "Γ: Φίλος του Πέτρου",
         "Δ: Θείος του Πέτρου"
      ],
      "correct"   : "Γ: Φίλος του Πέτρου"
   },
   {
      "level"     : 4,
      "question"  : "Ποια ήταν η εθνικότητα του Γιαούρτερ;",
      "answers"   : [
         "Α: Άγγλος",
         "Β: Γερμανός",
         "Γ: Ιταλός",
         "Δ: Εβραίος"
      ],
      "correct"   : "Β: Γερμανός"
   },
   {
      "level"     : 5,
      "question"  : "Από τι πέθανε η γιαγιά του Σωτήρη",
      "answers"   : [
         "Α: Από την πείνα",
         "Β: Από ψυχολογικά προβλήματα",
         "Γ: Από δηλητηρίαση",
         "Δ: Από το κρύο"
      ],
      "correct"   : "Α: Από την πείνα"
   },
   {
      "level"     : 6,
      "question"  : "Τι άρεσε στην Αντιγόνη",
      "answers"   : [
         "Α: Το καλό φαγητό",
         "Β: Τα ωραία ρούχα",
         "Γ: Τα ποιήματα",
         "Δ: Τα μυθιστορήματα"
      ],
      "correct"   : "Γ: Τα ποιήματα"
   },
   {
      "level"     : 7,
      "question"  : "Τι άρεσε στη Ρίτα;",
      "answers"   : [
         "Α: Η γλυπτική",
         "Β: Η ζωγραφική",
         "Γ: Τα ζώα",
         "Δ: Τα λουλούδια "
      ],
      "correct"   : "Β: Η ζωγραφική"
   },
   {
      "level"     : 8,
      "question"  : "Που πήγαινε τις Κυριακές ο Πέτρος;",
      "answers"   : [
         "Α: Στα μπουζούκια",
         "Β: Στο θέατρο",
         "Γ: Στον κινηματογράφο",
         "Δ: Στο μουσείο"
      ],
      "correct"   : "Γ: Στον κινηματογράφο"
   },
   {
      "level"     : 9,
      "question"  : "Τι ήταν ο Μιχάλης;",
      "answers"   : [
         "Α: Ο παππούς του Πέτρου",
         "Β: Ο τρελός με τις πυτζάμες",
         "Γ: Ο τίτλος ενός τραγουδιού",
         "Δ: Ο άνθρωπος με το παράξενο καπέλο"
      ],
      "correct"   : "Β: Ο τρελός με τις πυτζάμες"
   },
   {
      "level"     : 10,
      "question"  : "Τι έκανε ο Σωτήρης;",
      "answers"   : [
         "Α: Οδηγούσε ένα κάρο",
         "Β: Ήταν σερβιτόρος σε μία ταβέρνα",
         "Γ: Ήταν αχθοφόρος στο λιμάνι",
         "Δ: Ήταν ζητιάνος"
      ],
      "correct"   : "Δ: Ήταν ζητιάνος"
   },
   {
      "level"     : 11,
      "question"  : "Τι έκρυβε ο παππούς;",
      "answers"   : [
         "Α: Όπλα",
         "Β: Χρήματα",
         "Γ: Ψωμί",
         "Δ: Ρούχα"
      ],
      "correct"   : "Γ: Ψωμί"
   },
   {
      "level"     : 12,
      "question"  : "Τι ραπτομηχανή είχε η μαμά;",
      "answers"   : [
         "Α: Zinger",
         "Β: Singer",
         "Γ: Ginger",
         "Δ: Winger"
      ],
      "correct"   : "Β: Singer"
   },
   {
      "level"     : 13,
      "question"  : "Τι έλεγαν τα παιδιά όταν μαζεύονταν παρέα;",
      "answers"   : [
         "Α: Τα νέα τους",
         "Β: Τα κουτσομπολιά της γειτονιάς",
         "Γ: Τραγούδια",
         "Δ: Ποιήματα"
      ],
      "correct"   : "Δ: Ποιήματα"
   },
   {
      "level"     : 14,
      "question"  : "Τι θα αγόραζε ο θείος Άγγελος εάν είχε πολλά χρήματα;",
      "answers"   : [
         "Α: Ένα καλό όπλο",
         "Β: Ένα αγροτικό αυτοκίνητο",
         "Γ: Έναν παπαγάλο που μιλάει",
         "Δ: Ένα δυνατό άλογο"
      ],
      "correct"   : "Γ: Έναν παπαγάλο που μιλάει"
   },
   {
      "level"     : 15,
      "question"  : "Η μαμά παραλίγο να παντρευτεί τον:",
      "answers"   : [
         "Α: Λάμπρο Αστέρη",
         "Β: Κίμωνα Ουρανόπουλο",
         "Γ: Γιώργο Θαλάσση",
         "Δ: Επαμεινώνδα Φεγγάρη "
      ],
      "correct"   : "Α: Λάμπρο Αστέρη"
   }

];

